買打機notebook求推介

想買部notebook for打機用，主要係單機game、3a大作果類，唔會點玩電競game
budget大概係一皮樓下

有冇ching可以推介d性價比比較高嘅notebook比我

MacBook Pro

MacBook Air

MacBook Air 2

Macbook air 2019

一皮就唔好諗喇

咁要幾多先可以諗 ching好似識好多咁wor

Latop就算係頂既3080 150w效能都少過desktop版3070

Triton 300 SE

3a大作…
有無畫質要求先？
中級1080P 60fps OK?
有咩Game會必玩？

外星人系列

1080p + 60fps 都夠做架啦
又未去到要4k畫質咁高嘅要求，ching有冇咩推介？

垃圾黎

2手Asus strix iii, rtx 2060

搭單問 Mac book air 可以打lol?

唔記得講係最舊嗰部

可

熱到仆街街

有冇d唔係二手嘅推介？

上美國sager自己訂返來

睇個模組姐

幾多預算

近排應該有好多款3070/3080 嘅Gaming出佐，不過要留意W數，越大越好，對顯卡效能影響好大.
其次應該都喺睇mon，我個人就唔建議買4K嘅，Full HD or 2K 144應該喺最好選擇. 價錢好似都喺2萬鬆d.
之後純粹睇牌子喇. 基本都喺AMD（冇Thu3但可Tye C 顯卡直出 要自調）INTEL（有Thu3插頭）陣營自選.

一皮樓下又唔係中資既唔多，都係acer asus msi 三大台廠既中低價系列

ASUS TUF Gaming A15
上次亞馬遜買 7500 HKD 免運費